De Perzische, Arabische en Sanskriet talen bezig zijn aandacht, en ik was gewoon opgewekt om op dezelfde studies.
Ledigheid ooit waren zielige voor mij, en nu dat ik wilde vliegen van reflectie en haatten mijn vroegere studies, voelde ik grote opluchting dat de collega-leerling met mijn vriend, en vond niet alleen instructie, maar troost in de werken van de orientalists.
Ik niet, zoals hij, proberen een cruciale kennis van hun dialecten, want ik heb geen enkel ander gebruik dan tijdelijk tijdverdrijf.
Ik lees enkel te begrijpen hun zin, en ze goed terugbetaald mijn werkjes.
Hun melancholie is rustgevend en hun vreugde liftmechanisme, tot op zekere hoogte heb ik nooit ervaren in het bestuderen van de auteurs van een ander land.
